<!DOCTYPE html>
<html>
<head><title>Plataforma</title></head>
<h1>Proyecto innovador de una pagina web (plataforma)</h1>
<h3>El satélite de los servicios</h3>

<img src="/banner.jpg" width="500" height="100" > </img>

<body >
<p>
Actualmente estamos desarrollando una web para las necesidades en las personas de gestionar servicios de una forma más comoda y rápida, ya que se evitara ir a la estación de dicho servicio para consultar una información o algun tipo de servicios que sea requerido desde cualquier lugar. Con algunos tipos de servicios que serán enviados a su casa desde nuestro sistema de envios atraves de nuestra plataforma digital.
</p>

<b><p>Utilizando las siguientes tecnologias para el desarrollo de esta plataforma:</p></b>

<p>
<ul type="disc">
<li>html5</li>
<li>Git</li>
<li>Git-Lab</li>
<li>Git-Hub</li>
</ul>
</p>
<a ref="https://drive.google.com/file/d/15fu9BXNeT4cOLXy16rqNxJbMjtIEHEHN/view?usp=sharing" >Documentación de nuestro proyecto</a>
<P>https://drive.google.com/file/d/15fu9BXNeT4cOLXy16rqNxJbMjtIEHEHN/view?usp=sharing</P>

</body>



</html>
